【英國移民】#5：日常生活

感謝巴打們又開post
感謝你地 真係雞精中既雞精
出面點google search都一舊雲
未必有你地咁齊料

pish!!!!!!

Push

多謝晒手足咁支持我地
冇諗到我地啲資訊咁有用
如果大家諗到有咩想知就講啦
我地都未決定下一篇應該講咩好

pish

多謝樓主資料

thx 巴打，你咁多個post都睇晒，分享既資訊都好充實

Marks & Spencer

原來係高級

M&S同埋Tesco啲嘢淨係睇外表都差好遠喎

多謝晒手足支持
幫到手就好 黎到英國都要緊記打國際線幫返啲黎唔到嘅手足